點睇掌相塔羅風水求籤呢d玄學？

十個九個都話好準好準咁
究竟係咩原理
真係抽張牌睇下個手掌就可以參透天機？

有冇人研究過？

推

天機不可泄漏

其實問呢d問題同問有冇神一樣
鬼知咩
慳返d時間做下功課好過啦樓主